Alber Lepp wottap Rasinal Urt maia orjuse kontrachti päle, ja teep selle est moisale kolm paewat jallaga egga näddal, ja raiup ja toop kolm sülda puid moisa päle, ja kolm palki.
Moisa wallitsuse nimmel: (Allkiri)
Rasinal sell 2dall Novembril 1862.
Alber Lepp XXX
